頭D最撚正既係EUROBEAT

有冇ching agger

你開錯台

動畫再加埋eurobeat真係好正
有幾首都好鐘意
Don't stop the music同I won't fall apart